唱live黎講，Sam Smith定Bruno Mars

Sam Smith:

Bruno Mars:

Bruno mars高班好多wo